ENERLIFE EXERCISE C
--------------------------------

Per la soluzione dell'esercizio proposto ho pensato di realiazzare un web application usando
per la parte del backend Java con spring-boot.
Qui ho predisposto essenzialmente tre callback due per caricare i file e una per processare il risultato,
come è possibile vedere nella classe RootController.
Per l'upload ho previsto un controllo di coerenza dei file caricati per evitare inserimenti errati, mentre
nel process verifico e trovo le corrispondenze richieste e genero poi un report dei risultati.
La seconda parte del lavoro viene fatta poi nel frontend utilizzando il framework AngularJS.



---------------------------------------------------------
PREREQUISTI SOFTWARE
---------------------------------------------------------

1) Installazione java

 Eseguire in sequenza i seguenti comandi:

	sudo apt-get update

	sudo apt-get install default-jre

	sudo apt-get install default-jdk

1) Installazione maven

  sudo apt-get install maven

2) Installazione git

	sudo apt-get install git


3) Checkout progetto

    a) eseguire da riga da comando usando il terminale dalla folder /home:

		sudo git clone https://lukaphp@bitbucket.org/lukaphp/enerlife.git



---------------------------------------------------------
COMPILAZIONE ED ESECUZIONE PROGETTO
---------------------------------------------------------


Effettuare la build:

 Sempre da terminale all'interno dalla folder /home/enerlife eseguire il seguente comando maven:

 	mvn clean package

 Una volta completata la compilazione e ottenuto il messaggio BUILD SUCCESS eseguire:

 cd /target
 java -jar exercise-0.0.1-SNAPSHOT.war

Per raggiungere l'applicazione avviare un browser e puntare sull'indirizzo:
 	http://localhost:8080


 I file per eseguire il test si trovano nella folder /enerlife/data/ e sono
 rispettivamente accredditi.csv e orari.csv;



 Gianluca Stefanelli

